# Sass

Estamos usando la estructura [7-1 architecture pattern](http://sass-guidelin.es/#architecture).

Cada carpeta tiene su propio archivo `README.md` que explica su propósito y añade información extra. Asegúrese de navegar por las carpetas para ver cómo funciona.
